原價放周國賢演唱會20/1企位飛2張

因突然有事無法出席周國賢20嘅演唱會
現以原價680元出售企位飛2張
（或換21/1企位飛2張）
有意請tg: